臨死之前，你最想食咩野?

老母親手整嘅手撕雞

女神的咸香蟹

食好西

agger
臨死前永遠都會想食返屋企人煮的飯

豬仔

幾時都係哩個答案

三哥

吃煙

唔食狗肉?

炸雞脾

大拖羅
天九翅撈飯
菠蘿油
芝士火腿飛碟
鰻魚飯

會想食一板既海膽

想食呀嫲既雞翼飯
呀爸既粥
呀爺既三文治
呀媽既魚蛋湯

好想番去

海洛英

大閘蟹

紅燒翅，蒸條班，半隻炸子雞，跟碗白飯

女！！！

牛排

阿活咖哩

食囡，一世都未食過

屎

軟飯